[1q題] 點解牛咁可信？

可信=信得過
點解呢點解呢
一陣開估
秒到我食屎

💩

蟻多嬲死象

因為 爛牛

絕對不是 我高質好多

on9

不能回頭
多年前 早明言不能回頭
可恨在 是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

成婚之前一刻才趕到
難得你來通報才知道
往日共你追憶永遠是好
怎能預計似這般難共你同揩共老

你話只需肯做
差一剎與我拾回舊好
不甘心
尤其這新婚 就像玩犧牲
想過搶新娘 我差點講真

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他相分
拿來用你尚有餘的惻隱
憐憫我此生的不幸
不緊要 約到明年來生

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份
不甘心
明明不開心 就是不甘心
不過我肯等 等一生都等

唔係答案長就代表岩架

牛大力

一個高質少少既答案都冇

因為cow 靠得住

因為食左誠實豆沙包

呢個唔錯 但係錯

因為寧可信其有 不可信其無
牛有毛 所以可信

牛唔食呢啲野的

牛唔飲水 誘姦非絕情

no

因為牛唔識上樹

你知唔知自己講緊乜

因佢「午出頭」 即係唔出頭

因為午餐肉丁

咁又點？

英雄所見略同

智力有問題既唔好答plz

九牛一毛

因為牛一係新年既意思

我淨係知牛唔飲水會渴死

死廢牛

因為牛吃草

牛頭馬面
有頭有面
可信

Yeah

因為牛利蘇 利蘇即係好有利啲蘇
蘇
so？
所以好可靠

9唔搭8

on9x100

因為牛有腰骨

因為牛擔屎唔偷食

因為牛角 牛都有角 就好可信

唔好話我知因為佢地讀可信學校

牛都有鼻骨
你唔好話佢無

我高質的

有牛仔

牛要面 豬要皮
有面
可信

過多兩頁開估 好失望

你好多皮，收一收

牛食草 唔食肉 好可信

因為玄牛收數實收到 最可信任 肯定岩

beef~believe

三頁 開估

因為牛唔飲水唔行得後樓梯

牛津

牛頓 會吸蘋果

牛肉麵

因為牛係「咩咩」咁叫

所以可信

因為

太牛B了!

b stands for believe

拍定手先

因為牛...牛射精 不夠動人 你別皺眉

其實邊個話牛可信
因你話牛可信所以牛就好可信

唉估到2046

因為你唔係牛

牛咩咩
羊毛毛

豬咪咪

頂

因為牛歡喜要跟咸酸菜

秒

因為。。。

牛佬呀？點揸旗呀？揸咩呀？咁揸定咁揸呀？

全撚部錯晒

可信性高->姓高
牛高馬大

因為食譚仔一定要嗌牛演

牛演 牛演 咁咪可信囉

因為牛頭
有頭就可信

你咪比d爛牛答案呀 屌到你上太空

唔好亂估

因為牛真係好可信

可信個信呀 信件個件 有牛

牛皮紙包住粒牛皮糖食完生牛皮癬加多塊牛肉乾

因為對牛彈琴

牛展
展護衛

放心 起碼高質過佢101倍

你知唔知自己up乜春？攰就去訓覺啦

News=牛(普通話)s

樓梯
因為牛唔飲水唔行得後樓梯

或者牛係十二生肖之一
又同時係十二星座之一
食兩家茶禮 仲唔可信

肥牛好食咪可信

笑撚死 你地兩個好夾

因為牛有4個胃 十萬個為什麼 所以可信

禁止Camus巴打再回答

開估未

因為信者得救 又有牛上咗挪亞方舟

哈 好嘢 估中咗

牛仔褲 牛仔有錢所以可信

算啦，估到下年都冇人估中，本大師開估

係就快

答案呢？

吓 原來係咁

我好似明白咗啲嘢

因為小明係隻牛

因為牛會痾 牛屎

牛屎
=cow poop

Cow poop?
靠譜

點解我之前諗唔到

因為牛會耕田 好可信

負皮

屌你老母你bull shit

又要打攪晒伯母

牛逼死了

bullshit

同爛牛同level

beef believe仲好過你個答案

啦撫心自問，係咪高質先

屌

屌你老母

此po已完

你老母比牛屌

連Camus巴打都高質過你

一晚有兩條爛牛iq題

原來樓主就係嚿牛屎

召喚Camus巴打 豬咪咪

我已經諗得好辛苦 唔高質起碼都叫過得去掛

多謝

低汁會員 食牛屎啦

真係除左你老母比牛屌
唔知點博你好 sor鳩ry

Camus會員你唔好咁得戚

真係bull shit

我仲有多個
牛皮燈籠點極都唔明
唔明即係蠢
蠢就擔屎唔偷食
可信

等我之後開題先

你食牛poop啦仲講

我相信樓主就係exception
雖然係蠢 但絕不可信

操你媽逼

屌 成班死牛一邊頸

早唞

邊撚度高質？
睇過？ 邊撚到高質呀？屌你老母

Bull shit

因為碟牛河靠得住，所以可信

屎忽痕咪出聲囉

屌你老母，block尻你條死戇尻，等雷劈啦你！

出個iq題姐..咁撚激動做咩

樓主比一眾連登仔屌死左
點解呀？
因為cow poo
靠譜

自己睇負評
我講咗咩自己返去好好參悟下

有1個正評

1q智力有問題先識答

[quote]/quote]
樓主鐘意睇咩書？

因為樓主 食屎大

食屎
=eat poop

Eat poop?
食譜[

On9仔見人開on9 po又走去學人開吸引注意，大佬你現實比人排擠都唔好係到搵食呀，你老母個閪唔係好耐用架渣，我一個人都7q啦 諗定你細佬叫乜名啦 唔講咁多 屌你老母先

追左4頁比個咁既答案

師父 咁夜未訓既?

收嗲啦比面你先叫聲你胡cfu,唔比面既你係碌柒頭ja, 以為自己大隻好巴閉？食屎啦你胡力威

你係咪想做呀榮呀

頭兩頁心諗你做乜撚野

對唔住 巴打你啲答案已經好高汁

無計 樓豬唔生性今晚要開夜屌佢老母 呢排飲得大隻奶粉少，無乜力水 唔洗驚 我會keep住啪啪聲

講你就威 做就成個胡力威

負評上一頁

高汁

屌你老母大陸狗

樓主死老母

屌你老母食牛屎啦

Show Blocked User - 崔俞娜老公

譜你老母返大陸啦

你話牛屎可信個解釋都已經on9，牛屙牛屎關隻牛乜撚事，你不如話係上帝創造隻牛所以上帝可信on99仲話自己高質

返鄉下慢慢估啦！牛屎佬！

因為歐鎧淳 用鬼佬口音讀=牛可信

笑撚死我啦
Camus亂up野之後加句「可信」就當答案，樓主又屌佢
兩個好夾，笑撚到肚痛

笑撚左

笑到仆街

上面有巴打話係因為cow 靠得住
仲好過乜cow poop啦 靠譜
定係本身答案係靠得住
之後就諗個cow poop出黎

腦住腦裝屎 諗埋啲野都係屎 願諒佢啦

樓豬你老母生你出黎個陣係咪撞穿左你個頭??
陰公

咁係牛屎靠得住
唔係牛靠得住wor ching

你老母大陸仔冚家鏟落地獄啦

中國狗

唔怪得咁多負皮

負皮上一頁

希望伯母今晚比牛屌!

樓主就係伯母痾出來嚿cow poop

即刻苦皮

因為樓豬老母做雞

好高質

垃圾

終於有巴打賞識

冤豬頭都有盟鼻菩薩

智障仔圍爐打飛機

可以睇你咁樣比人屌

屌得咁撚好笑 咪當你提供高質笑話囉

笑撚到我

如果你條問題係點解牛唔可信
然後答案係bullshit
咁都叫做好啲
靠乜撚嘢譜呀屌你老母

皮已負

( Show Blocked User - Moon樂時 )

你又做乜野

On9當有趣

On9

我靠到你老母bull shit

痴撚線 我又唔係講左/做左啲咩傷天害理既事，係個1q題低質啲姐，洗唔洗咁撚口臭 屌我兩句咪算囉 洗乜講到咁，見人屌你又屌，你地仲低質過我個笑話

崔俞娜老公

開如掛住你老婆

始

靠樓主媽的B

我屌樓豬老母個爆閪呀, 全家陷家產啦

真心到我動左惻隱心

樓主真係慘, 患左中度弱智都冇人關心

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分鐘仲合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

支那泡菜臭閪